2018-10-16 光明頂陶傑：《聯合聲明》無 exit clause

光明頂. 2018 10 16 港鐵癱瘓 合約精神

訂閱左881903有成十年
不過只係聽光明頂
其它節目從未聽過

Navy巴點睇 Elizabeth Warren 單柒野

我覺得方向正確
唔做多啲柒野
民眾點會知道佢地嗰票要點投

Go red

英國真係無諗過違約點制裁

條約無制裁條款 / exit 條款真係好on

陶傑都話, 人也歐盟條約都有退出機制

世柒咁講
大家點睇？

navy巴

稍為去研究下，乜咁少血統都要拎出黎講呀
亞洲人都有極少量雅利安血統啦

1/1024

當時連港豬都支持民主回歸，打又唔夠打，賣得切算好好了。

條FF友就算吧啦

英國點會開戰。

英國開唔開戰, 係視乎美國開唔開戰

美國打邊個, 英國就會打邊個

Elizabeth Warren 點柒法

agree 全面右轉, 等trump trump 做夠8年再交返俾民主黨

退還香港和歐洲各國訂盟根本性質完全不同，陶傑未瞓醒！當時英國無任何籌碼拒絕交出香港，交還香港亦不可能有回頭路，使咩exit clause

點會冇回頭路
當時為左聯中抗蘇先會還香港，中共走數就等住被清算
聯合聲明一失效， 香港就會屬於中華民國同英國，中共連界限街以北都唔駛旨意拎到。